有冇人話我知開紅海俾勇武行先係咩玩法？

首先
我要多謝所有今日出黎既香港人
真係打咗支強心針
我愛你地

但係
有冇人話我知摩西開紅海俾勇武行先係算點？
你明知前面放咗tg 你仲停係度做乜？
開條路俾勇武行 但自己仲企定定係度睇係叫齊上齊落？
班細路就走上前
好多都只係黑衫 乜裝都冇都肯繼續行
你地叫極都唔行係算點？

和理非
半年啦

係和理非掩護勇武唔係勇武掩護和理非
講咗幾多次和勇不分
你地淨係拍手 講句加油同小心啲就唔行？
由得班勇武上去送頭？
多你一個就多一分安全

可唔可以新一年有進步啊和理非手足？
真係唔好由得班細路上前 自己仲企定定係度啦
佢地都有老豆老母、都有男女朋友、都有家庭事業學業架

遊行黎架 冇做錯連行都唔敢行
我地呢條抗爭路仲點行落去？

香港人報仇唔係口號
做唔到不如叫返加油啦

利申 今日叫人行叫到聲沙
心灰但我唔會放棄

自推一

自推二

不捉鬼 不分化
推，今日行動post

自推三

係有人話留返條路運物資喎

自推四

希望勇武保左自己先
和理非入次狗屋都會變勇武

最開頭一定唔係 成班人一講讓路就淨係講句加油同小心
叫你讓一讓路 唔代表停係度唔行

捉捉鬼隊正式成立！

自推五

自推六

自推七

一邊叫“大人肯罷工”，一邊就開路比D細路衝……

自推八

話明和理非 就係唔會上前線
咁都無辦法喎
雖然個畫面係好突兀 但呢個現象確實就係香港依家和勇既分別

自推九

叫和理非幫你擋子彈？
由幾時開始勇武條命緊要啲架

現場講嘛
而家有撚人睬你

勇武單中 有咩問題

無裝上前食tg阻前線走？
本身都唔諗住打

自推十

真係可唔可以進化下？
我地今日好多人冇裝都係行前掩護手足
記唔記得blackbloc作用係乜？

和理非對於自己要做啲咩先幫到手 其實無咩概念
好多時都係現場其他人嗌緊乜做緊乜 就去跟
始終一般大眾只係預咗出嚟遊行而唔係抗爭
咁樣嘅心態就算過多幾耐 結果都係一盤散沙

我地成班行前既手足嗌到聲沙
佢地用拍手掌回應

溫泉等

似曾相識嘅post

唔諗住打又開路鼓勵勇武上去？
就係唔諗住打更加要繼續一齊遊行
唔係維園嗰堆點行？

試過叫 冇人應我 唔知係咪心虛冇罷工

完全明白巴打感受
感覺就係好似送一班年輕人去死咁
每人能夠承擔嘅後果唔同我明
但唔好覺得自己係無責任
和理非係勇武嘅後盾
你衝唔到無人怪你
但唔好好似隔岸觀火 拍個手當盡責任
唔好每次一有咩事就第一時間走
有咩事就推勇武手足上前
和勇不分 齊上齊落 唔係得把口
和理非做唔到最前 都起碼要企中後
唔好離十萬九千尺遠
前線勇武手足唔係condom
香港個個都有份 唔可以淨係靠佢地爭取

讓完路咪繼續行，有咩問題
大家都係聽手足指令做嘢
希望盡全力幫勇武
不過我睇樓主應該只係想屌7全部和理非唔撚進化姐

最起碼都一齊行
今日見到個場面真係嗌到心灰意冷
嗌到聲沙仲係用拍手掌回應我地...

全對
知道點先幫到手既「和非」
就算冇gear都識得上前中排

肯開路比勇武行

都好過全部塞撚死曬行唔到

令真係想上去幫手嘅勇武上唔到 or
有批幫唔到手嘅半勇武/和理非塞死前線

講真聽過唔止一個勇武講佢哋最希望係後面企疏d唔好塞死佢哋
好多時唔係唔夠狗跑, 係塞到跑唔到

完全明白手足，一路跑我心入面都係得一句屌你老母，仲要有人影相，幾個人叫佢唔好影都唔理

手足拆cam 和理非：唔好搞事啦 我地今日和平行呀

問題係佢地讓路係淨企
冇行
係愈來愈多肯行前既一班手足屌先肯行一行
如果唔屌佢地仲係拍緊手掌

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

唔係和理非唔想行 係前面不斷傳黎叫人退 咁有人想上去最前所以開條路比佢地有乜問題

分紅海原意應該係畀前線手足走嘅時候可以即刻跑返中後排等和理掩護

但放tg後面班人一定走到冇哂影
搞隨依家好似變咗開路畀勇武前去送死咁

想解釋少少 和理非好多都有繼續行 好唔甘心係維園塞幾個鐘一岀黎就被腰斬 行到鵝頸橋就開始向前幾步又跑後幾路咁 來回左幾次 好怕勇武係前面走唔切但向後跑又搞到人心惶惶 長期都好迷惘 之後就七點左右就見到水炮車 大家起勢咁跑翻維園方向 根本無得逆向行 好對唔住前線既手足

企過紅海附近 係有人叫停同埋退後
但明明距離前線仲有好撚長距離

其實咁撚多和理非仲遊行緊更加應該一齊向前行 而唔係拍拍手推人去死

前面叫退後同企疏啲喎
和理非讓路企疏啲企後啲又屌
和理非頂硬上萬一迫住前線冇位走又屌
和理非冇裝照行前，到射tg雞飛狗走又屌冇諗住留就唔好俾假希望前線

全部走去前線, 結果咪又係要企疏D退後
行前唔行前係個人選擇

分化撚
燒緊煙得佢地有gear，到時唔開路又話阻住

Push

你點知的？

宜家就係本身諗住和平遊行，但有手足裝修搞到行唔到

全部人照行班狗都淆啦

希望香港人進步

一句講晒 咪自己唔想上去囉

重點遊行仲進行中
當我地繼續行前面係乜事都冇...

其實今日分紅海果陣 反而繼續向前行
班狗可能會退返入內街 又唔洗勇武特登要跑幾十米
又衝前食椒
當然純粹假設 但我其望既係前面得少量狗 大家係會一齊向前行 逼退佢地
唔係衝擊佢地呢d咁高level既野

4

又一個分化撚
連登搞咩

希望大家有D共識點做.

撤退既時候你分紅海就岩啦

Sor, 我明
我就係你口中所講既剩係識行埋一邊拍掌既人
其他就咩都做唔到

果個moment望住一班又一班既後生仔一批批向前衝, 真係想喊
但無奈自己無企最前線既準備

對唔住一班後生仔

講事實就話人分化？
抗爭唔洗檢討同進步？

成個遊行仲進行緊
我地應該繼續遊行行埋落去
唔係開路俾班細路送頭仲拍手掌

拍手 叫勇武加油 小心
然後自己企喺到 食花生
我真係屌哂你哋老母
咁樣叫 齊上齊落 和勇不分？

借個位屌埋

咪嗌再現場問有冇白油 有冇火啦

有帶呢啲野嘅 會唔會等你問呀......

推

你有冇誤會咗

樓主你身處嘅位置可能同我唔同
所以見到嘅情況都唔太一樣
我見到嘅係和理非讓完路會識繼續行
並冇停低on99咁企喺到
我自己身為和理非其中一份子最後仲行埋上前線
企埋喺勇武後面
希望樓主明白佢哋唔係全部都on99

所以我都唔撚出 等覺醒晒先算

遊行未腰斬 做咩唔行落去

口號革命囉 做咩姐 各自努力啊嘛
一班叫口號 一班俾人拉唔好咩

塞係度一直被叫退後啲，企疏啲，中間留條路，起人鏈運物資，咁點行？惟有唔埋係咁向前囉

我都希望係

感謝手足

和理非冇心理準備都係唔好去前線
乜嘢幫得幾多得幾多

一陣去到前線又乜都唔夠膽做，靜係識跑住叫有狗
其實反而係拖累前線
到時就真係前線要送頭救和理非

點會有覺醒曬嘅一日
你等得嚟 唔係拉撚曬就死撚曬喇

見到你呢個留言就知點解之前block左你

低級分化5毛

其實本意應該係畀勇武走 成日都講留中線畀有需要嘅人啊嘛

睇直播見到

6，7月個陣就真係可以好浪漫
「付唔起代價嘅就唔好衝」
「勇武保護和非，和非保護勇武」

但有D難聽嘅說話必須講，請和非同家長們認情事實：
「好多勇武手足已經真真正正咁離開咗我哋」

如果香港人再以為自己係和非，遊行下咁就可以贏
最後就只會眼白白睇住手足一個一個離開，但乜都冇變過

左膠可恥唔係第一日
其實和非錯唔唒，但已經半年，真係要變

前線儘量唔好揀眾目睽睽嘅情況出現啦...

明明前面叫分紅海就分紅海，傳物資就傳物資，行就行企就企，咁都要屌？？ 今日嘅和理非，講緊上至80下至1，2歲都有，你叫大家郁，佢地都要時間思考㗎。説好的不分化呢？

笑咗 低級五毛

今日撒退個陣咪有做
跑入內街個陣聽到和理非講 冇裝既上行人路慢慢行 比手足走先

冇心上前既話你逼佢地上其實佢地都係阻住條路
反而佢地做下物資兵仲好

屌 見分紅海
成班係到拍手叫加油
比遮比豬咀再加句「要平安歸來啊」
真係心都涼一涼
好似食花生唔關佢地事咁

非分化亦都唔會割
但想講齊上齊落唔止係一個口號

1. 一開始係中間電車路開路俾前線上左去增援砌左RB先, 然後中間開始人鏈運野, 左右都有繼續行上去甚至開始嘗試過鵝頸橋(即使條橋右邊就有防暴落地係到嚇人, 好多手足一路叫話行快D同遠離防暴個方向, 都仲有好多人繼續前行), 係最後班狗成條防線係北海果邊仲要有警嫂推進先至迫住全世界撤
2. 一路都有和理非行行企企, 落雨開遮, 人鏈運野等等, 每個人付出到既都唔同, 我承認和理非可能睇落真係只可以支持前線手足, 叫下加油等等, 但係希望大家包容下, 好多銀髮族都嘗試係後面睇到最後一刻同埋和理非走果陣都有盡量幫手疏導後面D人

利申: 直播睇到

被逼完之後

有人叫大家行落馬路

都仲係一大班人係百德新街出面逼死係行人路

都 唔願意 行出馬路

係囉

乜都冇親眼睇到，黑警尾燈都冇見到，聽到人嗌退後讓開就退就讓唔會好唔甘心咩？

大家話不分和勇，做乜要留條路俾所謂勇武向前衝？

大家傳物資上去都係得把遮上去，所謂勇武得呢啲裝你要佢地幫你地頂？

最安全就係大家一齊向前行，莫講話今日見唔到黑警就話散開讓路後退，就算日後見到，好希望香港人一齊繼續向前，好似上面V套戲咁，冇裝都唔怕照行入黑警群中，等佢地退，佢地得3萬，我地出黎遊行有300萬，佢地捉我地唔哂架

推 和勇不分唔係口號呀

慘得過，狗都冇隻 竟然行 行人路.... 逼到死

好耐之前既po 有講過全民物資兵的

個班和理非有錢有樓有事業
重會幫你衝咩

今日係前面叫分條電車路岀黎俾前線FA同記者行
之後企紅海兩邊既都自動form左條物質鍊岀黎
其他人都有繼續行
只係行兩步又要退幾步
廢事前面太逼先定左係度睇下啫
我見都唔係企左好耐 啲人都繼續行啦

講真 你要班和理非無gear衝上去既
到最後咪又係阻頭阻勢
你講到話撤退先分紅海
邊分得撤呀
各個黨又嗌咪
人又嗌口號
聽得到就奇

補充返：我係講緊遊行仍然進行中、未腰斬既時候

「有Gear走先」唔代表「有Gear行先」
更何況好多冇Gear係「遲到」「早走」

真啊 我哎「中環見」冇人理
之後大把人搵緊路走

保持勇武流動行走係好事喎
人地做行動，唔想阻住人姐

今日係菲林明道十字路口
根本由捉鬼到爆第一下tg
現場所有人都無概念發生咩事
捉鬼嗰下大批狗跑入駱克道>好大堆人離開大隊追埋去睇咩事加屌狗（仲有人指住隻防暴笑佢矮 幾驚班狗聽到發難)>有人大叫小心路口另一班狗包抄>好多人返轉頭企返入大隊附近
爆第一下tg條隊停左>大堆人向後>有人大叫開路>分左紅海
再加我隔離有手足拎住大聲公報放左tg 叫人無裝唔好上話普通口罩頂唔到tg
現場資訊唔流通 係未知咩情況下好多人都係跟自己反應做
只要一有人發號司令大部人都會跟
開路都係跟叫既手足指令去做

睇左段片 真係有同感
拍手真係r哂頭
其實好多時 和理非係唔知可以做d咩

次次有事
好多人剩係知道留係原地傳物資
叫聲：「讓返條電車路出黎」
今日SOGO就係咁

但當時POPO係灣仔

我寧願佢哋唔好上前
佢哋又冇裝
一陣恐慌搞到我哋退唔切

同埋佢哋喺後排都幫咗我哋好多
唔好再分化得唔得？

垃圾不願面對

係 果時物資鏈因為企得太密 就不斷退後希望拉長條鏈 而物資鏈都未做到邊行邊傳嘢

另外有好多人係兩邊不斷向前行緊 不過人真係好多 行行下已經頂死咗 所以本身向前想繼續行嘅人都因為想企疏啲而退返

今日好多和理非掩護勇武走先，你係咪係現架？

至少個比例係有得打先
既然你都覺得唔覺醒會拉晒
又做咩要送頭..
利申 此乃本人之做法 唔係叫人跟我咁做 唔係想分化

佢地話負擔重呀嘛 唔好意思囉

其實啲人應該唔係唔行，而係已經行唔到

我見到嘅情況係
開中線等前線走嘅時候可以容易走啲。
和理非就用兩邊，企疏啲，但並冇走到，都係繼續向前行

好耐之前有做文宣：全民物資兵
響場內真係唔會無啦啦有

Ching有料

手足叫佢地行落黎

都眼突突望 但都 唔肯 行落馬路

寧願係 行人路 逼死

負評我既出黎回應吧
有咩講錯歡迎指教
負評完咩都唔講咩意思

非常同意，喺度鼓掌做乜9。你地以為真係做緊我地後盾咩？我地會旨意你地做到啲乜7？

退又塞住曬，衝又唔跟貼。on99 和理非

等我話你知
因為前面手足話要退後 同埋留番D位
所以中後排冇上前

多和理非又話假象 見tg就走
唔上又話人唔上

我見到好多和理非係灣仔停左陣跟住行到去中環先走啵

不過拍手講加油真係on9
好似推人去死咁。。。

6點keep 住退 現場個個都想完成

勿分化

或者轉個角度諗
佢地真係怕
但又知阻唔到前線上前
所以惟有用拍手黎祝福勇敢上前嘅手足？

我諗我今日見到你
當時係有人嗌讓路畀勇武行先
大家又唔知前面咩環境先停低
和理非係細膽
好彩有你係咁嗌先多d人一齊行
不過一路行一路聽你嗌
感覺嗌得有d快
現場d人聽唔清楚未知發生咩事

大家下次會改善

阻住勇武俾人話左膠, 一齊上就話無gear唔好行前, 走得慢又俾人屌, 而家讓路拍手鼓勵又話唔得

一到夜晚分化撚出哂黎

唔係喎，首先係有個black boc女仔企喺高位叫和理非讓條路出黎，啲人就好聽話讓咗，但都有keep住向前行，但行行下前面又叫向後退，企疏啲，之後就不斷向前行幾步，又向後行幾步行到sogo民陣先話中斷

和理非主要係因為民陣搞,有不反先出
入面有老有少有家庭
大多數都冇gear

佢地肯留原地撐人數同傳物資
已經係佢地可以做嘅事項入面最盡嘅事

講真
佢地上前可能仲亂仲快散要人救

利申睇直播

和理非至少學識鎮定少少
唔好小小動靜就嚇到雞飛狗走
咁樣會影響到其他人都驚

次次班和理非驚慌逃亡嘅時候
.....9成9時間係乜事都冇
其實可以學習慢慢向後行 一二一二咁走
唔好跑 勇武/前面嘅人唔係condom

明明係行幾步就話退後同停
咁都要分化和理非唔行？ 現場一有手足叫一齊行根本無人停低過

成班牛高馬大係度拍掌講加油推啲細路上前頂
我講緊嘅細路係一睇就知未做好心理準備上前線個種
有好多正正因為呢啲拍掌而推到佢哋原本冇打算上去嘅都上咗去
夾道拍掌呢啲可以做 但我希望大家係手足打完仗平安返嚟先做 而唔係拍掌推佢哋出去
如果要上前嘅就算冇你哋鼓掌都會默默上前

有時都唔知想點 企落馬路又話要企疏啲又話要讓條路俾人衝

下次遊行唔好再令到班前線衝啦 咁撚多人照行咪算

淨係想講一句, 食花生既話我可以係屋企睇住直播打住機食, 出得黎既無論多定少都有出到力, 可以話大家未盡全力但係唔好講到唔關事咁嚴重

利申: 冇負評你

跟到咁近如果前面有狗要撤, 你又屌人阻住撤退架啦

push

其實好多人出到去又唔知情況點，都係聽你地講，讓就讓，行就行，停就停，不如大家協調好啲啦

今日做和理非 發現係向前行唔到 因為人潮一直向後退 但好多和理非唔知點解要不停向後退

我哋都係一路行上去

雖然唔認同樓主屌和理非開紅海
但拍晒手又歡呼個d真係唔知想點
大佬啊上前係打仗架 有乜野咁值得歡呼啊

大佬,好多和里非無gear,眼罩都無個,點頂TG阿
格硬上前線咪浪費FD物資
前線係比有裝備既人

咁不如你教下我究竟用呢個咩方法對待和理非先係最合適

之前有人話偽勇武就不如唔好上前線
又講過話作為和理非就應該要企梳啲

唔係想分化 但係依家搞到好似要迫所有人都要做勇武先係代表對於呢場運動嘅付出 好坦白喺呢個社會入面每個人嘅身份都有唔同 掣肘亦有唔同

我自己都好欣賞所有勇武嘅付出 但作為和理非嘅我
我真係做唔出勇武嘅行為 亦唔想阻礙左其他人

今日都好失望 當大家都努力咁樣去劃分一條路俾大家行快兩步嘅時候
比其中一個手足話
屌你成班淨係拍手又唔行香港你都有份㗎

我其實已經盡緊能力去做好每一件事

希望大家亦都要去顧及埋一啲家庭帶埋自己小朋友或者一啲好年老嘅長者 其實參與今次集會嘅所有人佢哋都盡緊自己嘅努力 希望大家互相尊重

兄弟爬山 齊上齊落

Pish

好撚懷疑樓主係唔撚係現場

港島唔係未衰過，拍手送人上去死，求生定求死，自己諗

明白會驚
但作為勇武嘅角度會想大家一齊行 留多陣
唉

咪就係呢條片

認同, 留既可以轉職做傳令兵/哨, 當勇武想撤果陣/變身果陣幫手遮下同埋提下邊到有狗

明明和理非個9個都有一齊行，直至前面叫停話企疏d，一有手足話一齊向前行個9個都行緊，有撚病？

和理非細膽大家都明
希望之後和理非可以減少自己嚇自己
願意克服恐懼行前多少少都了解前面狀況
唔會係未FC之前就嚇到撤退

有時前面根本乜都冇 堅持多陣

人地打仗出兵有人去激勵士氣架

遊行黎架 一齊行啦

push
睇見都覺得心up

啲人向後跑仲搞笑

Exactly，佢邊次冇tg 邊個未食過，講聲小心長者小朋友呼吸道有問題人士咪繼續行囉

唔係想講咩，但係人地開紅海係為左做物資鏈，中間都係俾人走跑手運物資。同埋我做左陣物資鏈就上左去sogo 個到幫手，但係其實前線係好撚多人，反而物資鏈其實係唔太夠人，所以好多向天后方向行既人都自發插入黎幫手。

讓路係度拍手歡呼大叫加油個班
我屌哂你地老母呀
勇武老奉保護你哋？
佢地都唔知前面發生咩事
但寧願行前睇下有d咩可以幫手

你班撚樣就企係度淨係識叫人加油

最主要係驚阻住其他人做野
或者通訊改善會好d?

完全同意！！！！

五點幾係灣仔，好多人停係度，因為前面出左tg, 班細路衝上前，大人拍手叫加油，半年喇，仲驚tg,樓下都有啦，驚咩姐？！
香港人呀，我地要一齊行，齊上齊落唔係口號呀！做咩要走？做咩要驚？
唔衝都唔好走呀大佬，我同其他人都大叫一齊行，先有人繼續行，有個大叔好激動咁話，做咩要走，
又另一大叔話，繼續行啦，淨係細路先識打呀？！佢地講得好呀，我地驚西咩！？

唔係分化，但睇住細路衝上前擋，大人好無意思呀大半年喇，tg都隨街都食啦，何解遊行tg要驚？勇敢d啦，香港人報仇係要勇氣呀⋯⋯

睇直播睇上腦，分化撚擺明唔係現場

我1815 先由維園逼出黎跑上前線 上到去d人其實已經話唔打 水炮車都慢慢推緊 我覺得和理非今日冇乜問題wor

Agree
仲要拍哂手掌 大人唔保護細佬 仲要推其他人個仔去死禁

Agger

一定係擋子彈架咩
前線越多人個勢越強
又可以減少落單被捕機會
冇話過邊條命緊要啲
條條命都咁緊要

每個人都有自己既顧慮
逼人上前線只會多一個豬隊友
對前線有咩好處？
日本社運既教訓已經好清楚
唔好對自己人要求太高

我係講緊遊行仲進行緊 但拍手掌企係側邊唔行既人
紅海本身唔係問題 問題係在於你紅海得黎都可以行
否則最前只得返勇武細路會好危險
冇人cover佢地

一百萬人佢都敢搞
讓完路俾班手足行之後
其實無gear個班都應該繼續行 駛撚驚佢咩

有帶呢啲唔會企喺度問
而係已經上咗前面
唔知笑定喊好
唉...

前線叫企疏啲，和理非冇裝仲上前做雷隊友？

係 和理非即刻分到紅海已經好咗 以前叫和理非開中線叫到聲沙都一定有人係中線玩電話

今日好多和理非係後排開遮陣保護手足做嘢

當然明大家都有心
出得黎都係同一個目標
只係覺得每個香港人出到去都應該比上一次做多少少
救Poly手足果次既和理非真係勇過今日好多
起碼會感覺到有一班人撐緊
但今日真係無果種氛圍

當然我都只係睇到一少部分
所以都未必準

Anyway thx巴打回應

想解釋少少 和理非停哂係因為最前嘅手足舉5隻手指做signal 話唔好行前住 退後少少同企疏d 咁大家都知咩事

跟住後面有d有物資/想上最前線嘅手足 咪開條路畀佢地上去

利申 係前面睇住分紅海同拍手

超過8成嘅和理非其實連食tg嘅覺悟都未有
你好難expect佢地會上前線

岩

好難搞波ching，到底係和理非唔撚衝就唔好企係度擋路，定係企住係度做盾我係現場，前線今日叫人向後走波，留返條路俾前線波？咁撚矛盾既？

係現場？根本無人唔撚行係停低左叫退後企疏d，現場一撚有手足話大家一齊向前行個9個都有行

維園開始紅海
紅到灣仔，好似拍手掌推人去死咁

叫唔好送頭，點解唔上去陪佢地？
叫平安回家，點解唔陪佢地一齊？

睇live見到

推
我地有堅持行上前

呢樣野由初初地區遊行已經有
感覺係唔好受
但唔係人人都可以衝上去

我收到嘅資訊係， 留返電車路運物資 ，之後遊行終止，條龍中間斬開咗，咁前面叫我地退後。利申五點半先出到維園

我正正講緊灣仔呢個時間

條人鏈仲過癮，多人到左手貼右手

Agree!!咁多人驚西咩

今日算唔錯架啦,見到和理非大隊都會一邊開路會一邊繼續向前行,認真講句真係成日都有人叫企疏d,俾和理非留既空間係唔多夠既,會停係度都正常
但真係想更加多人係會留低掩護勇武走

和理非冇裝上去=送頭，
反而叫佢哋真正三罷，先可以累積籌碼同正苦死過
入工會，大三罷

我係維園都有見到
我都有份叫
但係除咗老人家細路之外
都有好多人係一齊行
(利申: 1725 仲係維園
1830到咗修頓有狗防線 被迫折返)

聽

on9分化post

唔係唔敢行，係驚會塞住前面。

行行下前面會叫人停，跟住就會後退（應該係前面叫d 人鬆d），之後就有人叫企兩邊，等前面放TG 要退的時候可以比人全速退

真

多謝你

以前分得好清楚，上環中環係戰場
和理非肯出黎都掩護到好多…

今晚銅鑼灣就已經俾人拉左400人
對和理非其實係好新好大嘅衝擊

咁下次唔該你出黎頂警嫂D水

班狗實放晒TG + Rubber bullet
現實上係冇可能

我當時都咁問過....點解唔係和理非行先
勇武衝出去等俾人拉？不過最後好彩無事

究竟樓主同其他人係咪平行時空緊

你確定無gear 既大人可以頂到催淚彈？

一射就散哂啦

唔想屌，但擺明屌緊個班唔撚係現場，仲有人屌和理非唔一齊行

民陣講中止遊行時其實好多和理非已經係諗緊點走而唔係行埋佢

不過冇得怪佢地
佢地係跟民陣, 有不反先出
佢地係想和平遊行多

各有各做啦唯有

點解呢類屌自己人既post永遠屌得仲落力過敵人 個陣成班叫人退後

拍手咪由佢哋囉 鼓勵既一種俾你講到送死

照樓主邏輯睇黎唔撚係勇武真係咪撚出門最好

門檻唔好越黎越高 要和理非開頭不割到而架冇份衝都係偽黃 最緊要各司其職 印文宣既印文宣運物資既運物資捐錢既捐錢

呢個畫面7月嗰陣見過啦喎
我諗佢哋都係想話比手足知佢哋支持佢姐

提醒番，極大部分和理非只係聽前面指示做野，並非驚狗企左係到

好似今日咁 係前面話要後退同停先唔行 物資鍵都係因為後面有野傳上黎同前面有野要而成

我眼見啲人聽到前面出TG同拉人都無停照行 反而前面話要後退仲問點解

所以下次唔好下下推勇武衝前 真係可以一齊行架

前面搏命叫人後退
始終驚塞住
之後都有繼續行

我同班朋友見啲人停係度唔知做乜尻
點解唔一齊行上前呢 如果佢班狗見咁多人無停到仲驚過我地啦
不完美可接受但要改善！
下次大家試下一邊讓個通道俾前線一邊keep住行
我地人多就唔信會連幾隻垃圾狗都撐唔過去

讓路嗰下停係正常架喎讓完咪係會再行返

岩聽

唔再捉鬼先講嘢啦一係你fc咗見到佢有槍先再捉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

又係睇直播當落左場ge po 根本行唔到上心口

係，好多人拍手送佢地去前線我真係心都寒埋，但我冇膽上前線，唔知做到咩。。。

但我就真係拍唔出

我係直頭望返個post幾時出
屌人個d個畫面同現場唔撚同

最前又驚塞住勇武走唔到
之前唔係先有人屌完咩

其實現場好亂
後排根本唔知前面咩事，有人話TG又有人話散左
只係知有哨兵叫人企疏D同讓路
咁咪照做

103萬人都可以比佢拉到400

心聲
我地有邊個真係唔驚

咁你係咪想要一啲坐住輪椅嘅人揸住架輪椅上前線去幫手擋tg先安落？要啲小朋友着full gear幫手咁樣先叫做對呢件事有付出?

正正就係大家知道每一個人嘅定位上有唔同 吸取多左經驗冇下下淨係不斷向前行 顧及其他手足嘅感受

冇人想抌低手足 但和理非其實都真係唔想影響前線嘅行動或者去拖慢左佢地撤退嘅時間

最多下次唔拍手同埋唔講加油 既然好似做乜都唔啱嘅時候

樓主不如置頂啦

你叫佢地上前都冇意思
呢班人永遠都係和理非黎
一話宣佈終止即時大堆雞咁腳咁走
都會理咩勇武手足

唔係喎 大部份和理非都keep住行上前

見到李卓仁不斷叫人行前

我諗我地企差唔多位
大班和理非一直又前又後企左好耐
後尾有人大叫讓路就行埋一邊
最後我都係行完全程
並冇樓主所講和理非淨係識退
雖然我都係冇撚用

其實我哋真係唔介意你哋讓路 因為一開始聽到灣仔出tg 好多手足都想去幫拖 但因為前面塞太多人去唔到 你哋開條路出嚟真係方便好多

不過如果你哋肯一齊上我哋都開心嘅 不過記得企疏啲 企太密塞住我哋要走佬嗰時就真係冚家剷

最初分咗紅海個個都keep住行 係一有物資鏈就好難邊行邊物資 又多咗人睇咩嘢事/feel到有事發生就停低睇 就多咗人停低唔行

不過兩邊見到好多人keep住行緊

+1 所以我都無拍手 直接叫身邊啲朋友繼續行唔洗驚

真 個畫面好心up
叫哂一齊行
又話齊上齊落
最後先一齊行
唔割

1. 又話企疏啲唔好塞死前面
2. 又話偽勇武唔好害人

宜家又鬧人唔行前

根住繼續向前行，咪行疏d留中線囉, 唔需要停架，咁多人一齊先係對抗警暴，得班細路手足叫送頭，大半年喇，和理非都未有食tg既準備，點cover d 細路？幾十萬人繼續行，班狗得三萬⋯

其實今日5,6點係sogo門口都已經行唔到前
前面d人係咁叫後面向後
唔讓路出黎點搵物資去前面

有d和理非一聽到前面風吹早動真心驚，企定拍手唔中途走埋咪算好囉，大家都想勇d，可惜突破自己限制唔係人人做到

我係頭嗰派人黎既
所以後面發生咩事唔知道

我呢度講緊係頭頭灣仔第一次tg後既事
根本前面繼續行係暢通無阻

兩邊都有行，但係行兩步就退三步
根本行唔到前

以前都係呢啲紅海中間跑
依家不了 真心愈黎愈似推人去死
你死啦加油呀你
我唔會衝架啦~

原來香港有百幾萬人要輪椅同有bb

我都想講 唔係分化
純粹真係想討論下

希望大家可以改進
自己唔係話走到好前
但聽到前面有事都想即刻上前 睇下可以做到咩
但好多人都拍手 保重 小心
就算係我都覺得唔舒服
叫大家唔好拍 一齊行 冇咩人理
大家都驚 我都驚
但大家唔前 前面既手足就孤立架喇
之後跑左兩條街 咩事都冇

所以大家唔洗咁驚 睇定d 大家和平遊行 洗咩驚

光復香港 時代革命

你都幾搞笑
全部塞晒係維園 點全部都去幫喎
去到就唔會塞咗係維園四個鐘都未出到去啦
開條路都人行 係想啲真係勇武既行先
點樣全部一齊行過去 想知

條路好似係俾物資㗎喎。
今日好多和理非都繼續行，要人有人，要開路俾手足走有開路，其實已經進步咗好多，最少係聽到掉咗催淚都冇走。今時今日，仲有咁多人，亦有咁多一家大細出嚟，算係咁！要頂到最後呀！

和理非要做咩先唔俾人屌
走先又話散水撚
企後面又話塞撚住/搞到前線冇得走
讓開又話隔岸觀火
上前又話冇裝上去一放tg就散

我覺得大遊行種打法同之前(例如救理大)有少少唔同
大遊行真係乜人都有 而且數量多好多
佢地係唔會成日接觸連登嗰咋
再加 佢地冇落開場
唔會知落場要做咩 連唔好叫口號同企疏啲都未必識

反而救理大大家知道真係開戰
每人有唔同岸位
有人物資兵 做哨 物資鏈 魔法工場

但今日真係需要改善
或者係要由地區開始教人和理非可以做啲咩
而唔係得網上文宣圖就算

利申：冷氣軍師 永不落場

心聲 感謝你

Exact7ly
做乜都比人鬧咁。。。

想講塞咗喺天后
完全唔知發生咗咩事
訊號又差
淨係知到放咗tg 被逼中止 要即刻散
覺得好似咩都冇做到
對唔住勇武手足

其實一百萬人海 一齊行
真係無咩驚

反而成日話後退 退退下 人都散晒
不斷向前又向後 跟住d人都散水算

truth
根本無人要推勇武去送死，唔撚好分化

講真和理非真係冇進步過... 先唔講cosplay撚問題

屌你次撚次都塞喺條路到 開條路比勇武 我同班frd次撚次都唔撚理行開咗條路 班和理非拍撚晒手叫加油 我班frd忍笑忍得幾撚辛苦 係恥笑嗰隻笑 點知過完條紅海一如所料連狗毛都見唔到條 完全冇事發生 班傻鳩就繼續喺後面和你塞 最後後面可憐嘅手足就要陪班傻鳩鳩企開路

最搞笑係去嘅時候又識開路 走嘅時候反而掛住食花生搞到前面退唔切

Btw 其實進步左
之前一有咩事就走
起碼依家唔會

終於有人講

咪同救理大果晚一樣，行前幾步又要倒後行返幾十步，有撚用咩，和理非淨係識屌人企疏d
係呀，不受傷不流血不被捕呀
成班勇武咪變哂condom
仲話要報仇喎，得個講字

6點鐘菲林明道都已經開晒咪話勇武繼續行
和理非轉左走
同埋話繼續行就要承擔風險
所以好多人都走左

幾時先全民豬咀泳鏡？

今日見到有手足屌人拍手唔行
但事實係大家唔知前面咩情況 好幾次無啦啦叫人後退 之後ok就停晒係度 好多一家大細 無理由咩情況都唔知就叫佢地行 果陣仲好似岩岩放左tg 有裝行先好正常

根據之前既經驗 我就一直向前行 冇見到rb同tg 係見到d狗守住路口 順利到達中環

覺得今日哨做得唔好

完全有同感，不過已經唔係第一次！可悲

都冇停呀
啲人繼續行

其實咩人都係比人屌
勇武都係做咩都比人屌
唔洗咁介意喎手足
當反思下架姐

你係咪就係個啲覺得手足裝修所以令到遊行腰斬個啲on9黎

根本罰企點人數 就係on9
好多人 企左幾粒鍾

到出到來 都散水

明明應該好多時間

變左今曰純粹罰企

1. 老弱婦孺冇能力上前
2. 每個人都有自己顧慮
3. 請接受每個人嘅付出冇可能一樣
4. 和勇不分係雙方的

睇到心灰
成班人分紅海係到拍手叫加油
又話分條路俾勇武上前
你老母人地都有阿媽生都有屋企人
由得人上去食彈自己係到拍手
同叫人送死有乜分別？
人地食完彈，你就安心返屋企話黑警濫捕，之後下次再出黎呀？
再係咁就唔會有人再出黎
講咗幾多次齊上齊落，忍心叫人去送死？

但我5點幾個時係修頓，就係樓主見到既野

發夢唔係唔想行，而係前面班人叫人行下前又退下後，結果等同原地企，好似弱智咁，變相預約被捕

好簡單 和理非敢行上最前就唔叫和理非喇 佢地已經將自己定位 就係行到最前極限就係：前線既後面： 再向前對佢地嚟講係上帝禁區 以今日人數嚟講係99.8%係和理非

其實每次出嚟既人有一半進化到去勇武 當佢幾十萬人 我地贏撚左喇一早 但事實就係大部份人唔願意進化

咁你揀你想要一班行cat walk偽勇武
定係一班正宗和理非？
不如你或者大家都集思廣益俾啲意見和理非 遇到呢啲情況究竟係要點樣做先令你哋滿意？

引用理大廚房佬講過嘅一句說話 做返自己識做嘅嘢係呢件事付出 我識煮飯就去做返煮飯 識玩火魔法就去玩火魔法

我唔知其他人係點諗 但起碼我會做返係站於和理非嘅身份應該要做嘅事

自己定嘅要求唔好強加於人地身上
唔係只會令到更加少人係呢件事上面付出

現場嗌留電車路傳物資 前面d人猛叫退後

做乜春都俾你話
我連前邊發生咗啲咩都未知
有人叫退鬆啲我咪退囉
屌你唔通我叫啲人上返前

我同樓主一樣
重申分紅海讓路唔係問題
送物資更加好
問題係拍手同叫加油
有心既就主動幫手做野傳消息
講句小心都好過叫人加油啦 下話

如果你硬係要咁極端講輪椅同小朋友作比較
我會想附近既人幫手照顧佢地
而唔係企係度原封不動食花生囉

和理非無問題
但拍手開條路叫人送死咁
好sad

我都係睇到呢個情況，咁都要屌和理非

我都行到中環
中間係有人開咪叫停，退後企疏
網又上唔到，乜TG channel 都收唔到梗係等現場指揮
拍手係on9我冇拍
我都唔知和理非要點先唔會俾人屌
唯有盡做

好多冇裝既細路都照行
因為遊行仍然進行中
講真 冇人知前面咩環境
但如果要班勇武行先去睇
我會選擇一齊去睇

現場消息咁唔流通, 行行下又後退, 結果咪卡左係度唔行等指示
上唔上前, 一律自己衡量, 完

仲有, 拍手係代表支持, aka政府口中既和平遊行人士支持班"極端暴力分子"既行動, 代表政府既分化再次失敗

真係要戒上連登，d野調返轉黎講
一話一齊行現場根本個個都即行，所謂停低/退係因為前面想企疏d

手足

喂阿哥前面迫晒人，唔開通道又話阻住勇武，行唔到前又畀你話鳩企，你想點撚樣

只可以講一開始大家都好迷失唔知發生咩事
但到放tg前果一陣d人意識到要cover手足
都開始上晒前 跟住到放tg先走
算係有醒覺過啦
下次會做得更好

救poly果次始終有一個目標要攻入去
今日大家個目標只係遊行, 我諗腰斬咗好多人都唔知點算
今日上前線嘅手足, 我眼見裝備都未必齊全, 都好難怪和理非無裝/ 唔敢再行前
同埋未到鵝頸橋前面已經係咁叫行梳啲同埋向後行, 可能因為咁啲人堆哂係後面

利申無負評你

拍手又吊 送人去死
加油又唔得
科水又話贖罪卷

大家夢境唔同
我個夢入面剩係聽到退後退後退後同企疏d
唔係唔想幫手

睇住好sad，唯有一齊向前行
槍聲都未有，狗影都無隻就驚

咁你想點，行前去塞死晒d人？

唔好諗著次次都靠其他人，到真係無晒嘅時候，就無人救到你

要培養呢個心態，唔好咩都靠人，要令自己變強

重點係一開始會開路，但一有tg就即刻恐慌性逃走呢，又唔見嗰陣可以讓路俾勇武手足行先

大佬啊 前面一路叫向後退啊

中間留空嘅理由呢個po 已經講咗
1.係用黎俾前線前進/撤退 廢事真係走嘅時候
又俾後面嘅人塞死

2.物資鏈

3.中空等後面嘅人睇到前面咩事
減少前後資訊不對等
防止因突發情引起混亂 人踩人等事故

[戰術必睇！]防止陣容潰散同集體恐慌嘅方法

分化撚??

和理非係唔會上咁前架
完。

最後係疏疏下
真係疏到走晒

和理非唔係手足
我今日又被人偷影
小心D人扮影狗扮講電話其實影緊你

我相信大家身處嘅環境同埋睇嘅角度都有唔同
我今日身處嘅環境就係有好多老人家同埋小朋友
唔通佢哋都唔辛苦咩？如果要同勇武比較 或者你會覺得佢哋微不足道 但其實佢哋已經盡晒力去表達對於抗爭運動嘅立場 同埋其實今日好多和理非都有喺讓路之後繼續向前行
我覺得無需要去咁樣批鬥和理非做得唔夠 反而更加應該設立一個更完善嘅系統令到大家知道係遇到咩情況嘅時候應該要作出咩嘅決定

唔好下下到時要人哋嗌先識得去做 今日我淨係通知話取消咗遊行都講到氣咳 證明其實好多人都好依賴現場情況先作出反應

我諗除非現場人人派一個，唔係都唔會囉，大半年啦都

Really agger

咁我想問，你哋係咪expect 和理非擋住勇武唔比佢哋上？到時候又會有人上嚟屌話割蓆

認同推

明知前面有TG仲要有人嚮到拍L晒手歡呼, 但一聽到俾狗腰斬就即刻搵路走, 屌那星

香港人2020年唔好再以為有咁多超人救星嚟救自己, 要救香港就係要自己行出嚟, 人多勢眾先係對自己對手足最大嘅保護

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

原來玩火魔手足一出世就拎住支火
香港人基因都幾特別

你不可能要求嗰幾十萬人跟你嗰套

唔會屌分紅海
但拍手掌呢下，好似推人去死咁

合埋把口讓路係咪樓主想睇到嘅野
屌你真心講句加油會唔會諗到會畀人屌返轉頭

好多紅海兩邊拍手嘅係物資鏈嘅手足 都盡力幫緊手 不過可能真係太耐無物資鏈 民陣遊行又多新手 真係企得太密

其實係
不過本身都係預和理非
所以呢D咁左膠既野係會做
但最後變左開戰都冇計

真...完全平衡時空
同根本好多唔行係冇裝/一家大小
唔想上前阻住人走

叫人上前係無意義，對某啲更乖嘅和理非黎講有行出黎已經好勇武
同之前啲人屌有gear和理非唔肯上前線一樣，迫唔黎架你鬧都冇用

但5點幾既時間 銅鑼灣既和理非都好想行 但行幾步又要退後 成百萬人 一定有唔同類型既人

都係靠揸住D咪果D
有D跟貼D咪睇LIVE

你見到嘅紅海
應該係傳緊物資嘅時候出現
當時前邊叫人退後同叫要物資
所以出現左人鏈
但物資可能未係太足
所以無野傳嘅時候見到會以為係紅海
所以 其實唔係真係紅海

同埋有不反既遊行
好多只係得和理非經驗
尤其d叔叔嬸嬸公公婆婆
唔expect會有tg
亦唔知點配合勇武
同埋之後要上前都有上前
不完美 可接受啦

和理非係咁架啦
去到2020都係一樣大把人兩手空空口罩都冇個,水都冇支咁出黎
有D就GRP埋一班人口號唔叫,出黎淨係圍住圈吹下水之後就見等得耐就走人
事實話你知係一定有呢堆和理非

只可以同你講一句 繼續加油
唯有怪我自己冇膽做唔出

仲係大部份口罩都冇個去現場拎食人血饅頭
如果係勇武果D係幾心灰意冷既
但本身今日就係和理非主場,所以冇得屌人

唔係 最初頭未有物資鍊
係真係得勇武拎把遮就跑上去
前面冇塞死係暢通

其實都唔可以一碌鳩打一船人
呢幾個月以嚟真係好多叔叔姨姨進步咗好多會叫大家有裝嘅快d走先
然後留番佢哋呢班和理非(身上無裝)/ 年紀比較大(拉都廢撚事)嘅擋住班狗
cover手足離開

呢批和理非真係好撚勇, 好adore佢哋
但係更多係花生友, 成日諗住食花生
又幫唔到手, 又唔肯走, 又塞死曬
嗰d就需要進步

呢個問題真係成日出現
前邊有人叫退後同企疏啲
但當退後同停低之後
後邊就有人係咁叫向前啦做咩要停
大家根本都唔知前邊情況係點
變左唔知要行前定退後

樓豬係咪企好後唔知發生咩事一開始前面話停 後退 之後有勇武衝向前所以開始有人開咪開中間路俾人上前 今日出黎好多中老一家大細冇裝唔通要佢地一齊跑？

發夢見好多人向前兩步 又話退三步
成個鐘都仲係原位
好多老人家一家大細都無恐慌
仲堅持企左好耐
最後係sogo附近直情有一個手足嗌無野做嘅早d離開架鍋

冇人叫你一齊跑
至少一齊行

根本現場一話行就一齊行，所謂停/無行係因前面叫停

係
今日灣仔一出事 班守護孩子既長輩
全部跑晒出去
好堅

咁快縮？咁你前面咁撚多嗲係咩黎？

樓主又屌和理非拍手
又屌和理非唔行前

可唔可以理解和理非都係一個重要嘅角色
全民勇武咩屌
和理非已經盡咗最大嘅努力
屌佢地jm9
又冇影響到手足做野 係畫面唔靚啫
乜9都屌一餐

叫散水果啲聽下就算啦，糾察點會叫你唔散水，但應唔應該走自己識執生

拉
收皮啦分散撚

利申： 企係紅海兩邊
條紅海向前行我一定跟住行
問題係今日條隊大部分時間冇咩點郁過
好多人都唔係想企係度唔行
你咁講叫企咗幾個鐘維園嘅手足情何以堪

上去做乜？上去博拉咩，明天要返工，俾人拉你養我呀
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

真，本來都出唔到去好在有紅海

呢個真係要屌
我隔離就係一班男女 著到kpop明星咁撚樣 blackbloc 都冇 拎住個極細既supreme袋 結果入面乜都冇
完全冇諗過幫手

我講緊呢班係維園頭一浸出黎既人

最緊要係data收得差 個個資訊都好不足

我覺得呢個post政府同班狗會睇得幾開心
乜撚都屌

好心啦 你迫我其實都冇用
依家唔係講緊我唔肯去做任何野 我做花生友
只係想話俾你知道 唔好下下就用人哋一兩句說話判斷究竟人哋係呢件事上面付出左幾多

新一年成熟啲啦一齊 你再鬧我都冇嘢可以回應到你

每次遊行完深夜都有呢類post 半年仲可以上熱門

反而維園遲出閘果班

知道灣仔tg左，願意上前/跑步貨資兵，就急步跑去前邊
紅海兩邊係咁拍手，其實有點心寒

返親黎都見到同事實相反既野

真
一句句加油真係好廉價

大人唔肯罷工，叫細佬快啲衝

上完咪塞死要退

同樣情況 係sogo個條路前前後後咁郁左勁耐
仲以為前面發生咩事
最後先識醒水唔跟人潮行

手足same聲沙here respect

都幾成熟，知道香港咁多輪椅同bb，又有人出世拎著支火

唔上前嘅 驚嘅 唔緊要體諒佢地
但分紅海企埋兩邊真係唔好拍手
你宜家推緊人上戰場啊
一句句加油我聽到真係只會覺得諷刺

散水撚黎架個班
搞左咁多個月咪撚聽人話點就點自己判斷啦

原本好想去幫拖, 但係維園塞緊 好彩一出維園就有紅海 真係多謝都嚟唔切

遊行係做唔到報仇. 一拉全部跪低哂. 無武力只能任佢宰. 如果我係黑警, 你罵我之後俾我拉要跪係度, 邊個爽. 嗌返反抗都ok.

一齊傾下可以點做.
借個位 ----- 1月1日大遊行賽後討論

第一次有依個諗法係沙田區第一次遊行，dllm企係到做咩先？人係幫手冧人堆大鳩啲警犬，一係走，一係即刻開物資鏈，企係到係咩意思

下次見手足跑唔好再淨企，和理非夠膽即開物資鏈叫要火魔原材料就唔會次次都比人追住黎打

理大當日做到兵工廠，已經證明大家做得到

我係有份拍手嘅其中一個

當時有人嗌咪唔好再行住
同埋要留番啲空位俾最前面食TG嘅手足
於是後面啲人唔係好敢再推上去
然後就開始有人要傳物資
中間開咗條路
再之後就有勇武FA喺嗰條路衝去前線
跟住就有拍掌之類嘅嘢
因為大家收到order係唔好迫上前

然後呢條中間線
入夜後直頭嗌咪叫和理非keep住留番空佢

當黑警話取消咗個不反後
沿途都有嗌咪叫不能被捕嘅和理非上行人路搵黨鐵站離開
再行去中環要承擔風險
去到狗屋前直頭要求無裝和理非入內街走人
勇武行大路

然後去到中環
又不停叫和理非行快啲
勇武喺後面保護同等緊佢地走先

我見嘅就係咁
根本好多出指示嘅位，都分得好清和勇

我唔知你第一身視角係點
唔係想屌你
不過你要明白係突發情況和理非真係只可以聽勇武指令
和理非唔似得前線咁有經驗 真係會驚
我亦都唔知樓主你係做開咩角色 係屌人前理解吓佢地嘅諗法先啦 唔好一尾屌屌屌

我係換衫上裝跟上去

新年快樂

除非有老有嫩一家大細
一有事即走我真係屌佢

識得好多都係咁，仲覺得自已好撚醒

我都覺得好怪
好似送人去死咁
但前面唔行
停咗 仲叫人退後
係後面 唔知前面咩野事
隨咗聽指令 可以點

個 po班人上哂腦
屌左好多次唔好上前塞住
明明今日就做得好好

好多分化撚

要退後企疏啲先停咗係度

係囉 你個分化撚，唔俾人批評

平行世界咁

應該係話：和理非拉咗最多都係48，但勇武要坐十年
仲要講緊啲細路明明大好前程，然後啲大人會覺得自己包袱大過行前面班人

你就真係快樂，唔洗博拉

就算叫到佢地上前都唔會幫到前線，只會阻住退路，同埋佢地思想上根本無打算過上前幫

最後提下大家非前線唔好再玩電筒同激光
會tk令前線睇唔到你地後面情況同位置

唔似分化 似係大家都未清楚發生緊咩事
搞到而家係到互屌

岩 我一直都大嗌頂多咪48
身上乜都冇
掩護下有裝都可以救多條命啊

人血饅頭世界第一

感覺屌個班似睇相/直播一陣唔似係現場

手足我聽到你叫
但無奈周邊嘅人都只係拍手 唔行

應該咁

[和理非入黎] 一張decision tree話比你知身為和理非要點make decision

今日的確係好快分咗紅海又自動有物資鏈 聽到前線差咩嘢成班一齊叫 後邊近維園好多手足搵緊整緊物資 好多和理非開遮cover 今日和理非物資鏈連火魔原材料/磚都運埋

真係一係上去打埋一份，一係就走，成條隊掉轉頭行，俾啲細路上去幫你頂自己企喺度納喊助威真係咩玩法

最開初真係有物資鏈，但個情況係咁：
一開始話前邊有人裝修，
啲狗出左椒之後就叫人退後同要長遮，
跟住大家退完停低就開始傳物資，
但傳嘅過程真係唔長，
傳左陣就無乜野繼續傳..

跟住開始就有手足fa記者衝上前，
同埋人鏈開始無野傳嘅時候，
就見到有好多人自己拎物資跑上去，
唔知係咪太亂太突然，
後邊唔知前邊有人鏈/太突然組織唔好條人鏈，所以出現左勇武拎遮跑上去嘅情況？

當刻見到有人拎住好多遮跑上去，
我仲諗緊係咪覺得傳得慢所以選擇直接拎住跑上去

發夢成日行中間, 其實覺得好撚尷尬
啲人又拍手又盛, 大佬我唔係英雄黎架, 唔使比掌聲我, 我只係做啲我應該要做既野, 其實次次發依啲夢都好撚柒驚架

咁我信佢地都係現場嘅
不過始終維園到修頓都幾長吓
我睇到嘅野未必係你睇到嘅
唔好一尾屌囉

係囉 用槍指住叫你唔好批評

對號入座

屌啦 我行都快過佢人貼人咁傳 我自己攞上去唔好

呢個post 分化味濃到，唔該大家理性d 唔好人多俾正皮就跟大隊

傳物資=勇武？

我而家係保釋出返黎，都仲敢行去前面
和理非點解你地唔行？我要你支持，唔係齋拍手叫加油

個香港大家都有份架
點解有d人願意行上前幫手
有d人會喺後面郁都唔郁剩係拍手掌

你就分化
宜家叫人唔好再拍手掌啊

手足記住要小心

其實係 物資鏈太密太多人 慢到個效率低咗 所以有勇武親手拎物資跑上前線

一有物資鏈 好多和理非就諗住支持前線就加入物資鏈 可惜可能係咁搞到人鏈太多人 心中無力感其實好重 下次一齊企疏啲！

我就係，不反先出、冇gear、單拖
叫停之後六點左右撤嘅
半百廢佬

其實我覺得係無共識要點做 次次都話唔好打陣地 咁有事仲要出埋水炮啲和理非梗係走啦 又驚好似觀塘咁塞住啲人 以唔打陣地論 勇武都唔應該上前 係無人指揮同埋資訊唔流通情況下 根本唔知應該去定留

利申 睇直播

其實樓主有冇落過現場 行前又話逼住走唔到 行後又比你屌我地唔行前 公你贏字我輸

佢喺現場，我喺現場都有同感，你一係就做啲野係幫手嘅，無理由送人去打自己企喺度等佢幫你頂住，最簡單，一係上前打，一係大隊掉頭行去北角，無戰力就走，唔洗佢地頂咁耐，勇武個戰場應該要自己揀，而唔係要幫和理非頂而打，點可以企喺度等人上去幫你頂

讓路又屌

推啦

你係想班銀髮族上前線？

你連樓主屌咩都唔明，你落唔落場都係一隻弱智仔

知道

戴返頂帽先 不割不分化
只係想和理非齊上齊落

我喺銅鑼灣一路行去修頓
見到班人係停撚哂既...

同埋個條睇落似紅海但其實係無咩物資傳嘅人鏈，
開完紅海無耐都有繼續行嫁，只係可能當時一部分嘅畫面睇落好似拍手開路之後乜都唔做咁
唔係覺得和理非已經做得好好，只係想講返當時情況，以免大家以為真係開紅海而失望

你最醒

我真係心都酸埋，講句加油送班細路去打

6個月都仲係身貼身咁傳嘢 唔上前幫手 起吓磚都得掛

巴打同你一樣諗法

其實係咪紅海唔同路段情況差好遠
近sogo果頭係六七成人繼續向前行 停低拍手嘅唔炒係物資鏈手足 企係度咩都唔做又拍手嘅唔多
係最後太逼 前面開始叫人企疏啲/退

係送遮上前面，你係咪真係見到架？

讓咗路有班勇武跑緊上嚟 咁啱係隔嚟咪講句加油囉 你又屌
下次和理非調轉頭又話當前線condom
一齊衝向前又話阻住晒
究竟想點

今日聽到民陣講都突一突
幾時前線係要咁高調
仲要開條路送佢去死咁

原來會有人屌一個拍手掌支持手足既人仲落力過去屌狗做文宣

我建議樓主開多個post宣傳唔好拍手掌

成個post乜撚都屌

推
齊上齊落

真。溝通好緊要

今日叫咗好多次一個手位 係有人跟嘅 不過無幾耐又有人攝果啲空位加入

企得太逼咁耐呢個問題一直都有 今日仲要係特別多人爭住做人鏈 想一齊幫手 不過唔洗太多人啦人鏈 一隻手位距離就最好

我都block 咗佢

到今時今日，係肯跟上前就唔撚係叫和理非叫和理勇啦，出到黎無耐黑警玩嘢叫散band都唔走，勇武叫讓路讓完又要俾你屌，拍個手唔岩你心意又屌，咁一係哭喪咁囉，係呢個時勢盡量對自己人唔好咁嚴苛啦

勇武的出現就係一直唔妥和理非
如果無勇武的犧牲個運動撐唔到今日
香港人報仇、香港人加油有時難聽過粗口、認同樓主行前多兩步唔會死

和理非同前線比例9 1都唔知有冇

到人地解釋 樓主又好似睇唔到咁...

分紅海然後拍手同前線加油係呢場運動我最唔明既生態 明明警方防線係老遠，去到過左消防局，大家可以係sogo就停低叫加油

拍手既唔該反省下你既掌聲隱含咩意思

今次不割

下次見一個屌一個

屌樓主一開呢d post就引成班分化撚出黎

屌到以後無人出岩晒對家心水

其實和理非唔上前都唔錯得哂嘅
冇事嗰時冇咩所謂 一齊上去個聲勢係會大啲嘅
但有事嗰時 和理非只會係和理非 呢個時候我寧願佢地幫手保持賽道暢通 等前面手足比狗追嗰時唔洗焗住等佢地1212

總結 唔支持和理非上咁前 要上 就進化咗先好上去

心理未準備好就上前嗰啲又要屌知道自己承受唔到唔去阻住又屌

咪係
冇gear和理非上前線食tg又咪頂唔順退後，又要洗眼乜乜乜
仲要隊形崩潰同埋阻住其他前線
要幫手都真係要認清自己角色同有幾多實力先得

準備行
又俾人話要留中間同右邊俾勇武 FA行
喺左邊行多兩步 然後有人話叫退後
後來左邊多人行 啲人都會跟住行

講到九唔搭八咁 唔係想話無位行上前
係好多人根本唔知應該點做好
大部份都係跟人 見步行步

好多時候都俾人喝前喝後喝到黑人問號
我睇到嘅係 啲人話前面有事
後面嘅人即刻好有秩序咁盡力搵嘢做
分紅海傳物資做得好快
然後可以行之後就算有人話前面危險
好多家長拖住小朋友老人家都冇走到

所以大家都多啲寬容好冇
至少今日我見到個個都好團結好感動
大家開始搵到屬於自己嘅身份角色
工會都開始上軌道
2020 一定會更好

我諗個屌位係真係見住讓完，叫完加油，跟住企晒喺度等人退敵成功咁
我個人係覺得調頭係岩嘅，所以答你唔倒究竟想點

提提各位和理非
不彷帶多少少物資
生理鹽水少、索帶等等

今日見到阿嬸出黎行
一叫要索帶都即刻拎到一包出黎
又衝出黎俾長遮手足
阿嬸都進化得快過我地
佩服嬸嬸

袋多少少野
真係用得著

樓主可否澄清返再置頂留言
啱啱係咁易追返啲post
負到呢
唔知留言中有無人有心分化或放負啦
不過個post熱門左，
啲人入到黎睇到啲留言，應該都幾灰

佢地比班狗搞就會變勇武
雖然好賤但依個係事實
勇武條命要緊，唔好太care和理非

多謝手足你冇放棄！我次次聽到聲沙嘅聲我就一定要呼應佢到尾
不過

利申：我哎反抗⋯因爲我冇膽報仇我就唔哎叫人送頭

半百啲我，係驚
叫停後，六點就撤
檢討：應該留到七點，爭取做多少少先走

拍手叫加油先恐怖

完全認同樓主
成班係度拍手歡呼叫你今晚要返屋企
老人家同細路都算 有啲男人老狗牛高馬大 屌你同推人去死有乜分別 咁樣叫齊上齊落 唔好鎖死自己係和理非就一世和理非得唔得

利申一路行快線一路心裡屌

辛苦晒手足

仲有一個位
我行到狗總位置，約莫6至6半
果度有個black block 手足瘋狂吹哨子
嚇到好多和理非好驚
其實當時乜事都冇，只係班狗企係天橋兇緊人
真心想知哨子代表乜
有時和理非好驚恐實在係現場極混亂，冇指揮，淨係得 「停」「企疏d」「退後d」
後尾有手足叫我地快d行去金鐘，好多和理非都有跟
我行到中環，身邊都好多人
可能大家身處唔同段，睇既野好唔同，我果段班和理非一直想向前繼續行但係咁俾人叫停 （果陣已經腰斬左）約莫6點係修頓位置，當時李卓人係度同黑警調解既疏散問題
再利申多次：拍手真心on9我冇拍

其實要視乎你行到咩位：
如果到灣仔梗係行埋佢啦。
屌，如果未起步梗係走啦，
塞死前線，仲有機會踩死人。

早幾個月開始人多都無用，
唔上前線，寧願留位俾人跑。
幫唔到手，又感情用事唔走，
只會重演四面楚歌的慘況。
港島地形所限，係必須咁做。

問返有經歷過的人就會明

唔完全認同

拍手係好膠，呢點認同。

但我睇唔到點樣幾十萬人一齊衝上前食tg。
係咪大家一齊推前條警方防線就會退會散？
我反而見到大家好努力傳野。

同意 香港人話報仇 ??
得個講字
我係咁同我FD講.. 依家100萬人出左黎
因為前面射左胡椒就停晒係到
仲要驚又話要退後?冇野呀???
有冇睇過動物大遷徙呀

之後我繼續和理非MODE 向前行

好在之後大家都有跟住行

有人係咁叫讓條路畀勇武 唔知邊度傳出嚟嘅 係咁chur人讓路

連登仔乜撚都屌一餐， 仲要自己人屌得大力啲

係前面落signal叫後面唔好行向後退，跟住而家又怪後面嗰班唔向前行？

要記住後面嗰班和理非都有老有嫩，全部衝晒上前幫勇武做掩護之後畀狗咬邊個負責？你都唔係唔知而家啲狗唔撚會理你有冇gear就直接放題架啦

班叔叔、嬸嬸好有毅力
好多時候都見到佢地會出席唔同抗爭場合
和你shop 最近人少，但係好多時都見到啲老一輩
荔枝角聲援、愛丁堡唔同既集會、地區集會
真係每次都見到會有一班老人家，為數唔少
我敢講佢地堅持過好多自稱黃，現實經常唔出席既香港人
所以佢地都進化得好快

啲雨褸、遮、野食好多時候佢地都會袋住
現場問手足要唔要
可能佢地年紀大，想幫下手
呢種諗法同實質行動，相比一般諗住遊行下既普通人
真係贏九條街

今日拉左好多都係和理非來

兩睇啦 你乜裝都無經驗又唔多個成堆人上去會點？ 我寧願你唔好上去食花生乖乖地留係後面好過

真係好似上沙場啲妻兒含淚喊住你咁
個問題係 屌你成班男人牛高馬大企係到
我早一個月做完手術傷口唔埋曬都上前啦
勇敢啲啦香港人
屌你係銅鑼灣仲要隔幾條街屌狗 出口術有用我哋贏咗23年啦

我都覺得冇問題，身邊嘅人都好聽指示
只係聽到叫停，不捨離場好心up
up到家陣，飲悶酒

不如考慮下一邊行一邊傳物資

和理非半年都唔撚識買豬咀軍咀

雖然呢個po 有好多手足心聲
但同時都有分化撚入黎分化和勇
希望大家檢討為主，語氣唔好太衝太硬
大家和勇不分先係中共最驚
前線手足希望你地體諒今日好多零經驗和理非
識自己搵野做既和理勇分散晒，同你地配合唔到
不完美可接受可改善
和理非要鞭策自己進步
唔係要你直衝前線，可以先由和理非轉職和理勇

正視聽

在現場就知，係一開始灣仔出事
大家未知乜事的時候
前面係咁叫後退，停，企疏d，loop了幾次
大家先停左一陣
之後好似無事，大家又繼續行
行行下又叫讓中線唔好阻住有需要嘅人
讓住亦有繼續行
腰斬時我先在灣仔剛過修頓
身邊的人都一路行到中環

睇直播又鬧埋一份嗰d，你算9數啦

和勇比例差距大係真的
拍手好有送佢地去死，「有人救我地喇」、
「有人幫我地頂住呀」嘅感覺
係好廢的，我都認，嗰下忍不住喊左出黎
我只能夠無gear都繼續行
帶物資放低俾現場嘅人

但都仲有好多人
繼續「我無錯點解要俾你腰斬乖乖返屋企」一路行到尾
我主觀感覺堅持和理非「非暴力」的人
其實已經不多，但進化是要過程
是前線同後勤，夠膽同無膽，做到的事不同的分別
而家連提供住宿都會被捕
做校巴都會俾人拉
大家在不同崗位做自己能做的事吧

攬炒

拎把遮都擋到子彈啦，講到好似叫你空裝做肉盾咁

和理非入次狗屋唔撚再做黃絲添啦

開紅海係for物資傳送同前線勇武快啲上去幫手
但電車路旁嘅和理非仍然有繼續行 一直都有 如果唔係銅記都唔會塞死曬

點呀你 個個留言都咁負
需唔需要人輔導下?
講左唔係開紅海拍掌叫人衝同埋之後大家都有繼續行
今日有老有嫩有一家大細嘅
就唔好怪點解唔大家一齊上前啦好嗎
拍掌係on9，但唔需要不斷係到放負
放負都唔見得會贏

咁又係喔
如果後邊大隊唔解散，繼續去，得唔得？

可惜已經冇咗如果，唉！
不過應該有下次

完全同意

班大人根本就係懦夫

你都體諒下手足嘅付出
唔洗咁重語氣

同意

訓前講多句
分紅海係有人話俾記者同FA上前
之後和理非開始自發傳物資
然後有班前線衝左上黎
大家拍手都係想俾d 鼓勵班手足
拍完都有繼續向前

我強烈懷疑佢地受沙田新城市歡迎勇武果條片影嚮，以為可以鼓舞士氣

學習：
每次比上次做多少少
每人都做多少少
就會有相當可觀嘅提升

繼續行，但又要留位比前線走，
咁難理解？

我都好想知下次我帶住老婆仔女，
應該緊貼前面，快啲行完
定係慢慢行，塞住前面，唔好比佢回頭

拜託，我走位唔叻，仲要帶住又老又嫩，
應該點樣走位法？

其實係睇到佢呢到好多個留言都係咁

嗰次係歡迎佢地平安返屋企
點同

今日太多on9和理非，sorry
佢地拍完都有繼續行架
利申：係鵝頸橋見到紅海既

和理非俾啲勇氣

人人lv1時個起步點唔同 拎到既exp都唔同 升左幾多lv都唔同
要求唔到全世界都要10lv
唔夠都要去10lv範圍試撞30lv怪既
其實留起人群無走散都算進步左架啦
真係沖灑上去咪會發生沖上去既問題

結論 大家一齊比信手和理非一齊進步啦

開紅海俾勇武行先冇問題
但係開完紅海戇鳩鳩咁企喺度唔知做乜撚嘢就係問題
唔support但係企喺度睇戲嗰啲其實可能係藍絲

其實有時對住自己人真係會互屌同係連登呻下
但唔代表分化
屌完咪又係繼續係手足

大家都要進步
2020年加油

如果每人都勇敢少少 就算射tg都唔退 反而向前行
最多勇武行先 子彈都佢地食先（向前同樣無咁多tg 同向後走一樣）用人數嚇退啲狗
但香港有tg放題.......

今日辛苦晒咁多位手足
2020年我地要繼續和勇不分
一齊行落去
香港人！進化！
香港人！堅持！

我聽到嘅指引都係咁
幾乎跳緊慢三，依家寫緊文字，看文字覺得好好笑
一啲都唔好笑，現場手足們都好神聖
好配合，深怕因自己嘅問題，誤大事

小弟愚見
希望大家傳左物資之後 留意下D物資會唔會堆哂係一個地方 冇人拎走 真係好哂野 物資有限 和理非既見到拎小小野走下次再帶番出黎

推呢個

重點 真係要和勇不分
記住我地當初既兄弟爬山

總有一日 無曬人再保護到你地 無曬勇武 到時點算

我見到現場共識係讓條快線畀有gear 手足FA 記者
其他人靠兩邊繼續行，而當時大部分和理非都有繼續行
至於你話有人企定定喺度，應該係因為前面話要企疏啲，所以先會停咗
我估大部分和理非係驚前線無位退，多過驚自己食TG

其實心寒嘅係
一班大人話久左班細路仔
但經過半年
都仲係毫保猶豫地送班細路仔上前頂Tg
有冇諗過冇左佢地呢個香港會點？ 真係靠遊行就爭取到嘢咩？
是你教我們和平遊行是沒有用的，然後下集就係
是你教我們原地踏步是沒有用的
一班大人講到自己包袱幾重幾重，細路仔嘅青春就唔重要？
當然去到呢個位只係無結論嘅價值觀之辯
但現實就係一班大人見到細路代佢地衝，佢地就原地踏步，唔跟住班細路衝
當然我唔係話老弱殘兵都要衝前，但事實係守護孩子團隊俾左個好好嘅榜樣大家
咩人都可以上前線，唔淨係得細路/ 健康嘅人先上得

始終香港人自私心態好難改

屌狗果時班和理非個腦呢
為前線諗多啲啦

Pushhh

其實唔洗理條友鳩噏
呢個post 只係一般嘅深夜風向post
講埋晒啲平行時空嘅嘢
乜撚嘢都要屌 突顯自己看透世事

係有人叫冇裝嘅向後 咪阻到前綫退

會有衝擊同陰影
我係和理廢佬，做得和理廢，上唔到前線，都有各自嘅原因
兩點相同：細膽、驚被狗咬

係連登可以屌大力小小 係真實對住手足希望大家都禮貌小小 唔好每一句句子都加句屌你老母 例如行快D啦 屌你老母 再成日屌和理非老母 我驚佢地有一日嬲嬲豬唔再出黎

冇紅海撤退仲大獲啦

非常認同
樓主講嗰樣野 9月已經有架啦
其實感覺真係好尷尬 大家都係普通人 我能力又唔係特別強 不如同我向前行啦

巴詩呢個講法
光時掉返個陣：和理行頭同行尾，勇武中間行
繼續去，應該去到

沒有如果，只係探討

係啊 大家都係普通人 得一條命
你驚時我都驚
唔好俾個光環我地
一齊行啦

咁都有得指責 ? 你喺現場一定知點解咁做 , 雖然效果不似預期

我喺灣仔 HSBC 現場遇到 , popo 突然 cut 開隊伍同舉旗 , 和理非完全唔知點做 , 所以就有人叫開紅海想快速上去幫手布防

完全同感

舉報我自己：我係嗰個

係，半年前見到就係感動，半年後睇到就心都酸，分條紅海推尻後生去死自己走左去
應該要大家一齊走，和理非black bloc勇武走呀
和理非比人捉只係最多48個鐘
勇武比人捉要10碌架仆街

tui

ching 好波

明白好難全民勇武
與其拍手不如做實事
正常體格嘅企後排疏啲
做哨
分物資
幫手睇tg消息嗌出黎
我想講嘅係 肯付出嘅人點都會搵到自己嘅崗位
半年見到好多手足已經有自動自覺
希望更多人都願意付出

勇武話心灰
捐錢嘅仲係連燈比人屌，話心淡

諗返共黨係有物學嘅，1941-1950，一直講：
統一戰線
簡言之，就係：
團結

今日見修頓果邊開路之後有班工會旗手衝，
心諗人地旗手都肯衝而你班人仲淨係得個睇字。

我今日都唔知自己要做咩

前線值得為香港人付出嗎?

係，講出來唔鬱係心入面
我哋大人係做得唔夠

認真撐得過嘅

所以個問題唔係分紅海 而係分完畀前線上到去之後大家都要各就各位

只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

現場同感

香港人既本性

因為無人想聽意見

就好似我們對區議員好有期望
俾下意見、問佢加管理費個陣為居民在中間做過乜都可以唔當一回事

今日正式又再開始四年受難期

泛民唔係個個勤力

手足都係想和理非進化姐 下次語氣可以好少少
發夢夢到條路係可以運到物資同埋比唔同位置嘅勇武手足快啲去到前線支援
拍下手嗌下口號士氣係會好好多
打仗士氣都係好重要
不嬲都係咁做
同埋條人鏈係有移動嘅
如果下次全民勇武咁就最好啦

非常認同

講咁多教人點做啦。 當開戰啦和理非緊係行過1-2條街！然後霸佔馬路唔好比車輛經過！冇水炮冇銳武冇白色小巴包圍先可以將傷亡減到最底。唔係要和理非頂住佢地，用人數拖慢佢地就得。

巴打 ，又老又幼，一有風吹草動，就應該第一時間撤
今時今日，班手足都好成熟，都會让開條路比老嘅幼嘅安全走先，呢點係值得贊嘅
我單拖，比較隨機

也比個建議師兄，以後單拖得
事關不反并和理，都唔一定唔食tg或被狗咬
因為狗顛咗

唔認同師兄嘅講法
行得出來，除咗餓底，點可能係藍絲？

我拎咗個口罩，下次帶番出
不過諗緊，係咪要買gear
形勢好似變咗，不反和理都可能嗱物

呢個事實
我仲有出，但係唔再捐錢住
又出又捐又比人屌
我係傻，但唔想比人笑：on9
就只能企中間偏前少少囉

岩呀過左半年應該繼續打陣地戰呀。成班on9和理非無我地自告奮勇沖上cover你地有得走？

比你地勇武上前,
仲想點
半年啦, 勇武抗爭比人拉晒, 解放軍都未出動
用下腦點智取啦

真係，叫極都唔上番前

琴日被on9逼到見樣手足，
請每日幾次同信得過嘅人報平安
屋企要大清潔
識佢地嘅幫手講佢地知

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

預左濫捕，所以應該係和理cover勇武

希望全世界日日black bloc full gear!
有party幾時都玩得嘛

樓主講得好岩
屌 咁撚多人 好心就行去cover佢地啦
開路俾班細佬代你上戰場
羞唔羞恥

認同

中間留路，左右兩邊行唔到咩？
企晒係度做乜9
果埋工會旗即刻跟住班細路行，人多就安全
但得好少人跟埋去行
成班on99

你唔行，後面既人點撚行

叫人行
50步笑100步

不如開紅海比勇武走仲好啦
反正唔打

當時好多人唔知咩事，淨係知要物資，唔知前面想散定照行
另外，我覺得因為今次有不反，大家心態冇諗過要打或者要走佬
你見之前就算無不反，一樣有幾十萬人出黎，就算放左tg，當時大家都無驚

見人帶住細路都上豬咀衝

睇到燥

範圍咁大，周圍都有機會成為戰線
每人拎少少出去
身邊有人要野都可以快速送到
班狗癲起上嚟同打仗無分別
你唔落場打都帶少少野幫手已經好好多
唔洗傳十世先到
仲有咪撚少少野就鳩叫同散水
照行根本無事
班狗就係想我地笠水

而且勇武從來應該打游擊，上去前面送頭唔知做柒

係好on9
但琴日有好多新手/只出超大型遊行既人

你又知無講？ 講完有人肯聽先得㗎

我覺得大家係唔知行唔行啵 行幾步前面就叫退後 所以咪開定路等指示姐

真 本身諗住和理非0 gear出
點知聽到要人都係即刻行上去
個個講小心小心 多謝多謝 唉 大家都咁高咁大
唔要拍手呀屌 想要人 想要大家一齊行 好難明咩

尋日有人叫行上前
行左幾步前面又叫退後
企疏啲
大家都無共識

呢個POST入面都唔知幾多人琴日有係現場

當時有手足一路嗌向前行, 唔好望, 然後後面就掉左兩粒手擲TG

冇做錯連行都唔敢行

damn right

冇裝都唔洗走
和理非同勇武係唔同
但唔代表做左和理非就冇哂勇冇哂武自廢武功
你可以揸機開遮掩護手足離場傳物資
見到警暴會沖上前幫手嘅和理非真係極少數
每人都有包袱
但點解勇武條命特別賤？
和理非比人拉同勇武比人拉 負出嘅代價爭好遠
究竟幾時先明呢個道理？

你諗下咁多人都未罷工 點會肯陪你坐監
people are rich, this is hong kong

外判抗爭的玩法

我個到都係,讓完勇武行之後班和理非都有繼續向前行,冇停低

見到民間電台個到拍曬手迎賓咁
我心諗大佬呀靜靜雞唔得嘅
大大聲話比人知「手足要上啦」

唔係唔想行 係行到上前
前線果班又話唔該和理非唔好停係到 快d走
唔好阻住d位前線走唔到
咁其實和理非應該去邊
行又唔係 唔行又唔係

打開前都知無裝上去只會成為負累
咁和理非at least明白呢一點
但眼見好多新勇武未明白呢一點
沉醉咗係人海嘅掌聲度

因為佢地永遠唔會比人stop and search

笑咗

好想行到尾，但最尾真係成條龍斬開，唔知點解...

拍完手 咪撚走
唔該和理非唔好再企係到食花生
拍完手 唔該繼續向前行
利申：仲見到有女著短裙高爭鞋

推，同問

半年仲係戇鳩鳩
前面已經full晒人，仲想後面啲人推上前
到時前面開波，啲人又湧晒上前線，跑唔撚到搞到人踩人點搞
講撚咗要企鬆啲啦仲叫人行你係咪痴線

仲有有部份勇武真係塞住咗要上前，係唔係要開路呀
同埋留線上物資，fast pass比人退同做支援都係平常做法，仲要問點解？

瞓醒未呀你

有d和理飛非
真係覺得講句小心d就已經付出左

仲有人叫曬啲和理非行左邊 讓右邊俾勇武做緩衝
好似割蓆咁 我屌啦又話和勇不分

認同，其實分紅海真係每次都有，拍手係樣衰，但總有一班人想上/推野上前線，完全唔明留條特快通道比佢有咩問題。

見到警暴上前救人我諗連勇武自己都唔敢。
掩護勇武前題係前線要適時進退，已經打到開晒防暴槍出晒速龍你話點掩護勇武走？

啲和撚係咁，同你講句加油小心然後自己走咗去。
利申心已灰棄已放。

我了解，我自己因為同行有老人家，
又幫唔到手，結果都係早走左

著又有咩問題？最緊要識走咪得囉。你話佢短裙高爭上前線我先驚...

我覺得最少唔好走得快過勇武
唔一定要打狗救人
至少幫手揸機影低個樣 聽佢咩名都好重要

出得黎已經付出左啦。
我又想問個遊行冇人會點。

今次好多人啱啱先行出維園，話冇理由唔行，行到分叉位就聽到啲勇武話「冇裝既走啦，唔好再向前行啦，啲狗到左鵝頸橋啦，再行前面手足冇路退啦」 依加又話我唔行 想我點

Please push keep going

完全唔知樓主屌乜

原因上面講曬

點睇都係分化撚

咁唔走又可以點？琴日多人擠迫到根本走都走唔切你又唔講？多人到網都上唔到哨都收唔到。

開路比手足, 只係某手足想行快D, 我唔知佢係咪勇武
利申, 我無停低, 最多係停半分鐘,

和理掩護勇武呀屌 停撚曬係度一味縮點掩護呀

多謝你!
希望多D和理非可以走多一步

自己感覺尋日似929
遊行中斷，和理非唔知行去邊

開戰點掩護
你話快閃拆欄掩護就聽過姐
咪搞笑啦師兄

我就寧願和理非一個傳物資一係走
多人唔代表有用
只係塞鳩左

老老實實係維園對出一話要解散，係有好熱心既和理非做人鏈
但係更加多既係番轉頭同埋去天后坐黨鐵走
其實on99咁行上前最基本都行到去銅鑼灣SOGO啦
試諗下如果維園果班一路KEEP住行到落SOGO，班狗隨時比你繼續行
都唔知解散黎做咩，佢地真係要諗下點進化同埋突破心理關口先得

條龍點解行行下斷左唔郁呢下係小弟最唔明。
係宣布解散無耐軒尼詩已經個個跑後，
個人認為只要條龍一日唔斷一日都仲係流水式有得行。
但過左一陣就見狗已經逆遊行路線推進左，冇得唔走。

班狗隨時比你繼續行
笑死

請你食催淚彈就有份

其實斷龍先係最攞命，灣仔淨係得退後行都冇得行。

中間截所以分開曬…
呢個劇本都出現左好多次啦

過左七個月，都有過百萬人出來已經好好，
不過同意和理非可以做多步

咩人都可以上前線
好岩
上前唔一定代表要打狗
多一個人做防守已經多好多

即係班狗夾硬截斷條龍叫人走？咁又真係冇得玩...

我以為分紅海係俾條路手足退嗰陣快啲混返入人群

尋日遊行未話腰斬鵝頸橋去到灣仔嗰段前後已經俾防暴狗夾，港島真係好易出事

係十字路口位衝入黎
或者一直守橋有需要就出彈

基本上就實斷

唔係咁講㗎

你叫班on99和理非上前咪只係塞住晒

依家唔再係多人就安全，反而少人啲鬆動啲走仲好

屌 仲要行行話西行線俾和理非
東行線俾勇武衝

我屌你老母啦
咁樣分 d手足俾d狗target 哂 無哂掩護
用下腦好唔好呀
仲要係係灣仔地鐵站個612 條仆街講既
真係屌小陣都唔得

和理非撤退最好慢慢步行至炮台山/北角站，讓番銅鑼灣，天后站比前線緊急逃走

樓主小心
因住俾連登班飯民左膠屌
你知佢哋成班鍵盤惡狗嚟

出左維園一路行上去
紅海側邊啲人仲話都停晒仲行來做乜

和勇不分 =/= 全民螳臂勇武

開戰要咩掩護
又要比勇武快速上前
又要掩護勇武

拍唔落

不捉鬼 不分化

拍住手掌嗌加油 你地上去送死小心d 我地就企係後面嗌齊上齊落
d細路真係會好有虛榮感而上前

其實做得和理非即係過唔到個關口/
承擔唔起法律後果

冷嘲熱諷同路人係冇意思

覺悟夠深咪行前多兩步 真係唔得既咪後面支持

大家都冇錯，唔好中對家圈套

咁係咪一話解散就散晒?
出黎行得食TG基本盤啦，點解仲有人要驚？

真係好痴線
就算行唔晒你都行前睇下咩環境呀大佬
依家係抗爭呀，半年啦屌
係咪仲要由行出馬路開始訓練膽量

勇武? 你死你事喇
我剩係負責行街 聽日重要番工架

口號係用黎叫
唔係用黎做

行到咁上下前面一堆人叫後退比位前線走，又叫走入內街，現場收唔到網絡真係前面講咩我地就做咩

其實叫和理非上去有咩用，見到狗推咪又恐慌性跑走，只會令前線錯估人數

個分別就係 推勇武去死
和理繼續龜係到等贏

諗起先講
琴日係銅鑼灣鳩拉果時
有兩個阿嬸 唔知咩立場既係後面講
死啦 佢地比人拉咗聽日番唔到工點算

其實去到話要腰斬果陣, 氣氛突然有d 緊張
所有街站班人都冇出聲喇
後尾係前面班人叫後面企鬆d, 退後d, 同埋讓路
佢地有咪, 有大聲公先幫手呼籲
初頭話讓電車路, 後尾直頭叫和理非上行人路
都係d black bloc 既手足大叫, 然後有咪既街站先幫手講大聲d等其他人聽到, 並唔係班街站既人係度指揮

佢地好興開紅海俾勇武跟住拍手掌，好似自己俾好大鼓勵人咁。我屌你地啦

尋日所見理非係旁邊有繼續行
想上前既手足先行電車路喎
仲有其實好多人都想繼續行
前面係咁叫人後退既時候都有儘量留中間
後來每個街口都有狗 又水炮車先迫住散
後面真係好多人

以我所知，開中間左右係有物資鏈wo
條鏈係由天后去到老銅，除左勇武衝上去，仲有大水馬推上去
維園對岀混亂到傻，又唔知前面想點，但去到銅鑼灣係整齊
最後散係因為警嫂到
我知既就係咁多

你真係離地到仆街

狗話要散基本上就做好佈防
中間又斬開左人龍
一排防暴狗企係到，你點繼續行？
你唔走咪同佢地打陣地
出TG一兩粒咪可以頂到
密集式出呢？
今日咁多人又有老有嫩
人踩人咁點？

下下淨係識叫人突破心理關口，可唔可以考慮下現實

成班人就勇武上腦又唔考慮現實情況狂屌和理非
行前睇下情況都講得出
前面冇人嫁？
成條路都係人
行前咪係前線囉
即係要全部人向前行撞埋去d狗到？

想知呢班人係咪係屋企嘆開冷氣

痴撚線 奴性重到

同樓豬唔同時段
話腰斬咗果陣先走出維園
我見仲有好多和理非係到做人鏈傳物資
佢地可能未必敢繼續行
(去到中環成班菲傭仲平行時空緊)
只係傳下物資打下氣咁
但都係手足嚟，一樣有機會會俾狗咬
唔好屌自己友
利申：睇live

現實就係行到去銅鑼灣都好暢通無阻
現實就係和理非一路屌緊「塞咗咁耐先話中止，好撚嬲」
依家唔係要求佢地衝喎，要求佢地行到行唔到為止姐
好過份咩？係咪每次出黎行，有事發生之後中止就即番屋企？
我係狗就次次放幾粒TG就算啦

所以就開始有人捉鬼
繼續唔忍口屌狗
繼續唔肯take多少少risk

仲停留緊浪漫式抗爭
相反工會旗上去掩護就真係做實事

咁多暖氣軍師睇直播就鳩屌
明明民陣叫人去金鐘解散
仲好多人想繼續行
分紅海係前面叫
啲人想行 但前面就叫人企鬆啲
最後就行三步退兩步
無幾耐就tg水炮車到
想行都行唔到啦

真係好好笑架 一邊拍手掌 跟住一邊就捉鬼

行到銅鑼灣跟住？
你講下成個flow係點樣先啦
多人到排幾粒鐘都未出到維園
成堆狗又係灣仔
成個維園到sogo既人一齊去銅鑼灣塞地鐵走？

你暢順係因為有人去北角去炮台山分散左人流咋

諗起荃灣個次
幾十個post屌手足唔救人

屌你老母成架水炮車加幾十個防暴係後面

拍手加油又係唔啱嘅，唔出聲未又係比人屌冷漠

事實係和理非已經比以前進步

前面不停叫後退後面就後退

叫停就停跟住又繼續行

直到六點幾黑警話要腰斬個遊行先至散嘅啲人

我係想繼續向前行嘅和理非，但一邊行就比人屌叫我退後d、企疏d，咁究竟我係要繼續行定係要退？由六月到而家次次都係咁，係嘅，我係無用，但都真係有心幫手，想行前d幫到手，咁其實有無共識比個位置我呢種和理非行？

捐錢可以捐D唔係熱門既

郁啲就話人散水L你個腦呢施主

我只能夠講我企個位前過你 大家睇既野唔同
我係指維園頭嗰批出黎既人
遊行仲攪緊未完乜事都冇完全未開波
啲人紅海係俾勇武上前自己唔行
勇武屌咗好耐先肯行一行

重點係 你明知前面可能有危險
你仲開路拍手叫佢地上去送死？
點解唔一齊上去睇下咩事？
我都冇裝我都驚死架
但與其睇住勇武自己上去咁危險
我寧願blackbloc乜柒都冇 都上去cover佢地

我成日覺得我冇裝都做到後線，係後面頂一頂都好，但一聽到話驚前線冇路退就唔知點好

比啲信心自己得唔得
我真係冇聽過唔出聲會比人屌冷漠

4. 不被捕

呢點係講緊減低被捕機會
包括靜靜雞 blackbloc
你一隊五個人 四個blackbloc 一個露哂樣 係咩事？
咁同玩數獨 你一行比哂八個數字我 叫我估剩返個數字有咩分別？（copy自隔離post)

條女隔離既人black bloc 咁有無問題

咁你究竟係勇武定還是前線？
講埋啲不切實際嘅嘢

第一 資訊唔流通 後面啲人唔知前面有幾嚴峻 幾時會開打 網絡差 只可以靠現場指示

第二 係前面啲人話要留身位 唔好死迫難迫

第三
好多和理非都有搵嘢做
有一大大批人喺後面拆緊鐵馬 又擔遮
收集物資
後面源源不絕有人推鐵馬水馬上前
每個鐵馬3-5人 一啲推 一啲擔遮
然後成條物資鏈全部係和理非
嗰班冇付出過？
仲有沿住成條路負責企高位睇哨同傳遞訊息嘅人
大撚把人有搵嘢做

冇錯係有好多企定定嘅人 但只係因為前面叫唔好郁 企後啲疏啲 先唔郁
只要前面出得聲 就一定會同你繼續行上前
唔行係唔想阻住前線或勇武
唔好屈鳩人

仲有 好似你咁冇裝仲上前只會阻住人

食屎啦
遊行冇裝緊係要繼續行

我從來冇搵過急救員
去到最尾幫手搵逃生路線俾手足走
自己殿後係防暴面前

你呢死人心態唔肯付出淨係想等人地為你擋子彈
你咪覺得覺己阻住人囉
都超過半年你仲係咁既心態
咁我都幾肯定你企邊個位都係阻撚住人

仲有 如果我地琴日出聲啲人就行我根本唔洗上黎開po
問題係我地叫到聲沙啲人仍然係企定定拍手掌

係咪咁簡單都唔明？

唔好話叫佢地繼續行，好多想叫佢地退後少少/企鬆d都係望住你成碌鳩咁停左係到

大佬你唔做野都幫下手反應快少少，你退後唔到咪同後面講叫佢地退後，唔係企係到扮企鵝

如果真係要撤，係有gear 既走先，冇gear 幫手退場。

冇介意 純粹真係想知下次點可以幫手

港島基本上係一條大直路，
企係中間只會塞死前面，
灣仔已經拉過好多次人。
後面意氣用事，前面食曬，
所以銅鑼灣必定要向後退，

油尖旺、中上環四通八達，
夠膽少少可以掩護人離場，
驚俾人拉就企後街做哨。
想幫手，唔一定要一齊企。

唔企鬆啲
班狗一衝，前線冇空間走
所以係一定要撒後
成件事就係戰略失誤，仲想行既人就要有打既覺悟
冇既，一係就離開，一係就散開
成班人完全冇經驗，仲諗住原本遊行路線繼續行
就係比黑警封撚住呀嗎，現實就係條路線行唔到
你要行，就一係正面衝突
一係就要be water，散開反包圍，打亂佢地部署

尋晚證明左一樣野
同樣大家有一個目的地，大家都想過去
但係黑警唔撚比你過，同救理大果2晚一撚樣
而尋晚就算有200萬人，都一樣係衝唔破黑警防線
點解？問下果班人平時有幾何出席
尋日有冇拎裝/物資
有冇危機意識同任何準備？
點解到出現危險果陣，完全冇經驗？
反省完唔改冇用
勇武輸裝備，冇得講
但係尋日啲人係輸經驗
和你shop，集會，小型抗爭唔出席
結果咪就係咁

完全同意!!

「不分化，不割蓆」其實係對外既姿態黎

的確係無乜可能 遲下啦 再遲啲 死多啲人 多啲人俾人輪姦 應該得 等啲狗再惡啲 當街圍住條女就地正法 應該可以和理變 勇武

和理非拍完手 嗌完 唔好走

推手足去死

頂你 我睇到差D喊...
多謝講出心聲
唔好乜都隊哂比勇武
和理非出嚟就要吹哂雞 你唔撐佢又屌你
和理非屌狗就累到前線比狗咬 又唔會反省
和理非驚因為自己冇準備 又要屌人「唔走得咩而家」
和理非9縮時 又要勇武嚟保護佢地
和理非走唔切比人拉就怪勇武裝修
真係和理大佬們 你地說好的罷工搞成點?
尋日登記左工會未定係驚到17:34就返屋企?

好多17:34返左屋企
究竟你嘅「好多」同我嘅「好多」係幾多?
我都懷疑人生了

咁你真係返屋企先喊
真係唔想mean
冇準備就去準備
唔止你無奈 個個都無奈
但喊同無奈又有咩用?
反思下.

都話左D和理非唔話得嫁啦

你估D狗埋到身咬前線時
你同佢講「等陣啦 都要時間思考㗎」
你估佢睬唔睬你有味?

Ching 睇戲嘅嘢....
唔係潑你冷水 我心都涼撚哂
佢地都係返屋企睇愛回家算啦

其實好多時 和理非係唔知可以做d咩
唔係藉口唔去進步

國安又扮失蹤會員「知更鳥」搞分化，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

琴日知修頓有野就衝咗上去
開tg之後有個和理非呀叔好激動
話一齊上呀 唔好淨係推啲𡃁仔去死
係感動嘅 同埋嗰位只係分開咗西行線係冇裝嘅行 東行線係有裝

唉

喂
上次理大
班和理非放左工黎幫手整汽油彈
我覺得好大進步波

其實都講已經返係咩一回事 點解仲要推post?
仲有咩未清楚？

自推返

但問題係
之前唔係一直講 和理非要留返空間俾前線萬一有咩事就退得快啲咩
如果個個和理非都湧晒去backup前線
塞死晒搞到前線俾狗拉晒

我明呀,所以我都係繼續行

一邊嗌香港人報仇，
一邊向黨鐵站後退！

又可以打卡又可以精神勝利
幾有用

認同

但其實到今時今日仲肯出嚟行嘅人已經算唔話得
現家出度一個公眾集會嘅成本愈來愈高

我係頭批有份係灣仔做人鏈傳物資嘅人
中間分出嚟嘅紅海係for比人撒退用
係有一班嘅人見到勇武嘅就不停拍手，利申我都有拍
當時其實真係冇諗過太多
只係覺得
“見到勇武會安心過見黑警”
情況就好似香港人見到消防員一樣
我明白有人覺得”就咁分紅海嗌加油”好似推人去死咁
大家就多啲包容啦好嘛，説好的不分化 不割蓆？
我都希望去為手足做更多

至少我係昨日見到
大家一聽到有tg 第一反應唔係即時走
係會各自去搵唔同角色去做
傳物資嘅傳物資
哨兵嘅就哨兵
控制人群嘅就繼續控制人群

大家一路都進化緊，2020一定會更好！

不分化
不割蓆

係，明明係前面叫後啲後啲
和理非都係被逼退
乜都鬧 好難做姐

多謝建議
全家黃想支持下
但小強坐正埋，好似唔比人表態咁

我就算單拖，都無得帶裝無得幫手
萬一我有咩事，成家唔知點過